{"translation-revision-date":"2021-02-03 21:32:21+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n % 10 == 1 && n % 100 != 11) ? 0 : ((n % 10 >= 2 && n % 10 <= 4 && (n % 100 < 12 || n % 100 > 14)) ? 1 : 2);","lang":"bs_BA"},"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Prika\u017ei ikonu koja vodi na profil dru\u0161tvene mre\u017ee ili web stranicu."],"Enter address":["Unesite adresu"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Kratko opi\u0161ite link kako bi pomogli korisnicima \u010dita\u010da zaslona."],"Link label":["Oznaka linka"],"%s label":["%s oznaka"],"Social Icon":["Ikona dru\u0161tvene mre\u017ee"],"Pill Shape":["Oblik pilule"],"Logos Only":["Samo logotipovi"],"block keywords\u0004links":["linkovi"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Prika\u017ei ikone koje vode na va\u0161e profile dru\u0161tvenih mre\u017ea ili web stranice."],"Social Icons":["Ikone dru\u0161tvenih mre\u017ea"],"Open links in new tab":["Otvori link u novom tabu"],"Use the classic WordPress editor.":["Koristi klasi\u010dni WordPress urednik."],"block title\u0004Classic":["Klasi\u010dni"],"Classic":["Klasi\u010dni"],"Convert to blocks":["Pretvori u blok"],"Taxonomy":["Taksonomija."],"Tag Cloud settings":["Pode\u0161avanje oblaka tagova"],"- Select -":["- Odaberi -"],"movie":["film"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Prilo\u017ei video iz svoje biblioteke medija ili postavite novi."],"There is no poster image currently selected":["Poster slika nije izabrana"],"The current poster image url is %s":["URL poster slike je %s"],"Poster image":["Poster slika"],"Video settings":["Postavke videa"],"Add tracks":["Dodaj trag"],"Remove track":["Obri\u0161i trag"],"Kind":["Vrsta"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Oznaka jezika (en, fr, itd.)"],"Source language":["Izvorni jezik"],"Title of track":["Naziv traga"],"Label":["Oznaka"],"Edit track":["Izmijeni trag"],"Text tracks":["Tekst traga"],"Edit %s":["Uredi %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Tragovi mogu biti titlovi, naslovi, poglavlja ili opisi. Oni poma\u017eu da va\u0161 sadr\u017eaj bude pristupa\u010dniji \u0161irem krugu korisnika."],"Descriptions":["Opis:"],"Captions":["Opisi"],"Subtitles":["Podnaslovi"],"Play inline":["Reproduciraj inline"],"Playback controls":["Kontrole izvo\u0111enja"],"Muted":["Nijem"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Napomena: Video koji se automatski pokre\u0107e mo\u017ee prouzrokovati probleme za neke posjetitelje."],"poem":["pjesma"],"poetry":["poezija"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Unesi poeziju. Koristi specijalne veli\u010dine za razdvajanje. Ili citirajte tekst pjesme.\nInsert poetry. "],"Verse":["Stih"],"Write\u2026":["Pi\u0161i\u2026"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Ovaj blok je zastario. Molimo koristite blok Kolona umjesto ovog."],"Text Columns (deprecated)":["Kolone teksta (zastario)"],"New Column":["Nova kolona"],"Stripes":["Pruge"],"December 6, 2018":["06.12.2018"],"February 21, 2019":["21.02.2019"],"May 7, 2019":["07.05.2019"],"Release Date":["Datum izdavanja"],"Jazz Musician":["Jazz muzi\u010dar"],"Version":["Verzija"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Unesite tabelu - savr\u0161eno za dijeljenje grafikona i podataka."],"Create Table":["Kreiraj tablicu"],"Row count":["Broj redova"],"Column count":["Broj kolona"],"Insert a table for sharing data.":["Unesite tablicu za dijeljenje podataka."],"Table":["Tabela"],"Footer section":["Odjeljak podno\u017eja"],"Header section":["Odjeljak zaglavlja"],"Fixed width table cells":["Fiksirana \u0161irina \u0107elije tabele"],"Table settings":["Postavke tabele"],"Change column alignment":["Promijeni poravnanje kolone"],"Edit table":["Uredi tabelu"],"Footer label":["Natpis podno\u017eja"],"Header label":["Natpis zaglavlja"],"Align column right":["Poravnaj kolonu desno"],"Align column center":["Centriraj kolonu"],"Align column left":["Poravnaj kolonu lijevo"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Ovaj blok je prevazi\u0111en. Molimo koristite paragraf blok umjesto njega."],"Subheading (deprecated)":["Podnaslov (obustavljeno)"],"Write subheading\u2026":["Upi\u0161ite podnaslov"],"Add white space between blocks and customize its height.":["Dodaj bijeli razmak izme\u0111u blokova i prilagodi njegovu visinu."],"Spacer":["Razmak"],"Height in pixels":["Visina u pixelima"],"Spacer settings":["Postavke razmaka"],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Unesite dodatne elemente pomo\u0107u WordPress kratkog koda."],"Write shortcode here\u2026":["Upi\u0161ite kratki kod ovdje..."],"Shortcode":["kratki kod"],"Dots":["Ta\u010dke"],"Wide Line":["\u0160iroka linija"],"divider":["Razdjelnik"],"horizontal-line":["horizontalna-linija"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Napravi prelom iz izme\u0111u ideja ili sekcija sa horizontalnim razdjelnikom."],"Separator":["Separator"],"Six.":["\u0160est."],"Five.":["Pet."],"Four.":["\u010cetiri."],"Three.":["Tri."],"Two.":["Dva."],"One.":["Jedan."],"section":["sekcija"],"row":["red"],"wrapper":["omot"],"container":["kontejner"],"Combine blocks into a group.":["Kombinirajte blokove u grupu."],"Group":["Grupa"],"find":["tra\u017ei"],"Help visitors find your content.":["Pomozite posjetiteljima da prona\u0111u va\u0161 sadr\u017eaj."],"Add label\u2026":["Dodaj opis..."],"Label text":["Tekst za opis"],"Percentage Width":["\u0160irina u postocima"],"Use button with icon":["Koristite dugme sa ikonom"],"Button Inside":["Dugme unutra"],"Button Outside":["Dugme vani"],"No Button":["Bez dugmeta"],"Change button position":["Promijenite polo\u017eaj dugmeta"],"Toggle search label":["Uklju\u010divanje\/isklju\u010divanje oznake pretra\u017eivanja"],"Add button text\u2026":["Dodaj tekst za dugme..."],"Button text":["Tekst dugmeta"],"Optional placeholder\u2026":["Zamjenski tekst (neobavezno)..."],"Optional placeholder text":["Zamjenski tekst (neobavezno)"],"feed":["novosti"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Prika\u017ei unose iz bilo kojih RSS ili Atom objava"],"Display author":["Prika\u017ei autora"],"RSS settings":["RSS pode\u0161avanja"],"Edit RSS URL":["Uredi RSS adresu"],"Use URL":["Koristi URL"],"Enter URL here\u2026":["Upi\u0161ite adresu ovdje..."],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Kreirajte i spremite sadr\u017eaj za ponovnu upotrebu na va\u0161oj web stranici. A\u017eurirajte blok i promjene \u0107e se primenjivati svuda gdje se koriste."],"Reusable Block":["Ponovo iskoristivi blok"],"Convert to regular blocks":["Konvertuj u obi\u010dni blok"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blok je obrisan ili nije dostupan."],"Block updated.":["Blok a\u017euriran."],"Name:":["Ime:"],"Solid color":["Puna boja"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Jedna od najte\u017eih stvari u tehnologiji je disruptirati samog sebe."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Dajte poseban vizualni naglasak citatu u va\u0161em tekstu."],"Pullquote":["Citacija"],"Main color":["Glavna boja"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Dodajte tekst koji po\u0161tuje va\u0161e razmake i tabulatore, a tako\u0111er dozvoljava i stiliziranje."],"Preformatted":["Ve\u0107 formatirano"],"Write preformatted text\u2026":["Napi\u0161ite unprijed formatirani tekst..."],"pagination":["Obilje\u017eavanje stranica"],"next page":["sljede\u0107a strana"],"Separate your content into a multi-page experience.":["Razdvojite svoj sadr\u017eaj u vi\u0161estrani\u010dno iskustvo."],"Page Break":["Prelom stranice"],"read more":["pro\u010ditaj vi\u0161e"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Sadr\u017eaj prije nego \u0161to ovaj blok bude prikazan u sa\u017eetku na va\u0161oj arhivnoj stranici."],"block name\u0004More":["Jo\u0161"],"Read more link text":["Link teksta pro\u010ditaj vi\u0161e"],"Hide the excerpt on the full content page":["Sakrij sa\u017eetak na stranici punog sadr\u017eaja"],"The excerpt is visible.":["Sa\u017eetak je vidljiv."],"The excerpt is hidden.":["Sa\u017eetak je sakriven."],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Va\u0161a stranica ne podr\u017eava ovaj blok."],"Unsupported":["Nije podr\u017eano"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Va\u0161a stranica ne podr\u017eava blok \"%s\".  Mo\u017eete ga ostaviti ovako ili u potpunosti ukloniti."],"Keep as HTML":["Sa\u010duvaj kao HTML"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Va\u0161a stranica nema podr\u0161ku za \"%s\" blok. Mo\u017eete ostaviti ovaj blok netaknut, pretvoriti njegov sadr\u017eaj u korisni\u010dki prilago\u0111eni HTML blok, ili ga potpuno ukloniti."],"numbered list":["numerisana lista"],"ordered list":["Poredana lista"],"bullet list":["Lista sa znakovima"],"Create a bulleted or numbered list.":["Kreirajte listu nabrajanja ili numerisani spisak."],"List":["Lista"],"Write list\u2026":["Napi\u0161ite listu..."],"keyboard key\u0004Space":["Space"],"Indent list item":["Stavka uvu\u010dene liste"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Outdent list item":["Stavka vanjskog spiska"],"Convert to ordered list":["Pretvori se u pobrojanu listu"],"Convert to unordered list":["Pretvori u nepobrojanu listu"],"Reverse list numbering":["Lista s obrnutim redoslijedom"],"Start value":["Po\u010detna vrijednost"],"Ordered list settings":["Postavke pobrojane liste"],"recent posts":["nedavne objave"],"Display a list of your most recent posts.":["Prika\u017eite listu svojih najnovijih objava."],"Read more":["Op\u0161irnije"]," \u2026 ":["..."],"Latest Posts":["Najnovije objave"],"Sorting and filtering":["Sortiranje i filtriranje"],"Add link to featured image":["Dodajte link na istaknutu sliku"],"Image alignment":["Poravnanje slike"],"Display featured image":["Prika\u017ei istaknutu sliku"],"Featured image settings":["Postavke istaknute slike"],"Display post date":["Prikazati datum \u010dlanka"],"Display author name":["Prika\u017ee ime autora"],"Post meta settings":["Meta postavke \u010dlanka"],"Max number of words in excerpt":["Maksimalni broj rije\u010di u isje\u010dku"],"Full post":["Cijeli \u010dlanak"],"Show:":["Prika\u017ei:"],"Post content":["Sadr\u017eaj \u010dlanka"],"Post content settings":["Postavke sadr\u017eaja \u010dlanka"],"recent comments":["nedavni komentari"],"Display a list of your most recent comments.":["Prika\u017eite listu svojih najnovijih komentara."],"Latest Comments":["Nedavni komentari"],"Number of comments":["Broj komentara"],"Display excerpt":["Prika\u017ei isje\u010dak"],"Display date":["Prika\u017ei datum"],"Display avatar":["Prika\u017ei avatar"],"Latest comments settings":["Postavke najnovijih komentara"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Ptica Cari\u0107<br>Zara\u0111uje za \u017eivot<br>Be\u0161umno."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Podesite fajlove i rije\u010di rame uz rame za bogatiji raspored."],"Media & Text":["Fajlovi i tekst"],"Crop image to fill entire column":["Izre\u017eite sliku kako bi popunila cijelu kolonu"],"Stack on mobile":["Preklopi na mobitelu"],"Media & Text settings":["Postavke fajlova i teksta"],"Show media on right":["Prika\u017ei fajlove desno"],"Show media on left":["Prika\u017ei fajlove lijevo"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sadr\u017eaj..."],"Media area":["Prostor za medij"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Dobro do\u0161li u prekrasni svijet blokova..."],"embed":["ugradi"],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Dodajte prilago\u0111eni HTML kod i pregledajte ga dok ure\u0111ujete."],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Napi\u0161ite HTML..."],"download":["preuzmi"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Add a link to a downloadable file.":["Dodaj link do fajla za preuzimanje."],"Copy URL":["Kopiraj URL"],"Write file name\u2026":["Napi\u0161ite naziv fajla..."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Uploadujte fajl ili odaberite neku drugu iz medijske zbirke."],"button label\u0004Download":["Preuzmi"],"Show download button":["Prika\u017ei dugme za preuzimanje"],"Download button settings":["Postavke dugmeta za preuzimanje"],"Text link settings":["Postavke tekstualnih linkova"],"Attachment page":["Stranica priloga"],"Media file":["Fajl"],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Dodajte blok koji prikazuje sadr\u017eaj povu\u010den sa drugih lokacija, kao \u0161to je Twitter, Instagram ili YouTube."],"block title\u0004Embed":["Ugradi"],"Embed Amazon Kindle content.":["Umjetni sadr\u017eaj sa Amazon Kindle."],"ebook":["e-knjiga"],"Embed a WordPress.tv video.":["Umetni WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Umetni VideoPress video."],"Embed a Tumblr post.":["Umetni Tumblr \u010dlanak."],"Embed a TED video.":["Umetni TED video."],"Embed a TikTok video.":["Ugradi TikTok video."],"Embed Speaker Deck content.":["Umetni Speaker Deck sadr\u017eaj."],"Embed SmugMug content.":["Umetni SmugMug sadr\u017eaj."],"Embed Slideshare content.":["Umetni Slideshare sadr\u017eaj."],"Embed Scribd content.":["Umetni Scribd sadr\u017eaj"],"Embed Screencast content.":["Umetni Screencast sadr\u017eaj."],"Embed ReverbNation content.":["Umetni ReverbNation sadr\u017eaj."],"Embed a Reddit thread.":["Umetni Reddit temu."],"Embed Mixcloud content.":["Umetni Mixcloud sadr\u017eaj."],"Embed Meetup.com content.":["Umetni Meetup.com sadr\u017eaj."],"Embed Kickstarter content.":["Umetni Kickstarter sadr\u017eaj."],"Embed Issuu content.":["Umetni Issuu sadr\u017eaj."],"Embed Imgur content.":["Umetni Imgur sadr\u017eaj."],"Embed a Dailymotion video.":["Umetni Dailymotion sadr\u017eaj."],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Umetni Crowdsignal (nekada\u0161nji Polldaddy) sadr\u017eaj."],"survey":["anketa"],"Embed CollegeHumor content.":["Umetni CollegeHumor sadr\u017eaj."],"Embed Cloudup content.":["Umetni Cloudup sadr\u017eaj."],"Embed an Animoto video.":["Umetni Animoto video."],"Embed a Vimeo video.":["Umetni Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Umetni Flickr sadr\u017eaj."],"Embed Spotify content.":["Umetni Spotify sadr\u017eaj."],"Embed SoundCloud content.":["Umetni SoundCloud sadr\u017eaj."],"audio":["zvuk"],"Embed a WordPress post.":["Ugradi WordPress \u010dlanak."],"blog":["blog"],"Embed an Instagram post.":["Umetni Instagram \u010dlanak."],"image":["slika"],"Embed a Facebook post.":["Umetni Facebook \u010dlanak."],"Embed a YouTube video.":["Umetni YouTube video."],"video":["video"],"Embed a tweet.":["Umetni tweet."],"social":["Dru\u0161tvene mre\u017ee"],"%s URL":["%s URL"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj embed mo\u017eda ne\u0107e sa\u010duvati svoj omjer aspekta kada se preglednik promijeni."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Ovaj embed \u0107e sa\u010duvati svoj omjer aspekta kada se preglednik promijeni."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Uba\u010deni sadr\u017eaj od %s ne mo\u017ee biti pregledan u ure\u0111iva\u010du."],"Embedded content from %s":["Ugra\u0111en sadr\u017eaj sa %s"],"button label\u0004Convert to link":["Prebaci u link"],"button label\u0004Try again":["Po\u0161aj ponovo"],"Sorry, this content could not be embedded.":["\u017dao nam je, ovaj sadr\u017eaj ne mo\u017ee biti umetnut."],"Learn more about embeds":["Saznaj vi\u0161e o dodacima"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"button label\u0004Embed":["Ugradi"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ovdje unesite URL koji \u0107e se umetnuti..."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Zalijepite link do sadr\u017eaja koji \u017eelite prikazati na web-stranici."],"Embedding\u2026":["Ugra\u0111ujem..."],"Resize for smaller devices":["Promjena veli\u010dine za manje ure\u0111aje"],"Edit URL":["Uredi URL"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snje\u017ena patrola<\/strong>"],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Dodajte sliku ili video sa tekstom - odli\u010dno za zaglavlja."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Ubacite sliku ili video, ili odaberite ne\u0161to iz medijske biblioteke."],"Cover":["Prekriva\u010d"],"Opacity":["Prozirnost:"],"Overlay":["Prekriva\u010d"],"Clear Media":["Obri\u0161i medije"],"Focal point picker":["Odabir \u017eari\u0161ne ta\u010dke"],"Repeated background":["Ponovljena pozadina"],"Fixed background":["Fiksirana pozadina"],"Media settings":["Mutimedijalne postavke"],"Change content position":["Promijenite polo\u017eaj sadr\u017eaja"],"Minimum height of cover":["Minimalna visina kovera"],"A single column within a columns block.":["Jedna kolona unutra bloka sa kolonama."],"Column settings":["Postavke kolone"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Dodate blok koji se prikazuje u vi\u0161e kolona, a nakon tog dodajte bilo kakav blog sa sadr\u017eajem koji vam je potreban."],"Three columns; wide center column":["Tri kolone; \u0161iroka srednja kolona"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"Three columns; equal split":["Tri kolone; jednako podjeljene"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dvije kolone: podjela dvije-tre\u0107ine, jedna tre\u0107ina"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dvije kolone: podjela jedna tre\u0107ina, dvije tre\u0107ine"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"Two columns; equal split":["Dvije kolone; jednako podjeljene"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"One column":["Jedna kolona"],"100":["100"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Broj kolona prema\u0161uje preporu\u010denu koli\u010dinu i mo\u017ee prouzrokovati vizuelno o\u0161te\u0107enje."],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"block\" je apstraktni pojam koji se koristi\n\/\/ za opisivanje markup jedinica koje\n\/\/ kada se koriste zajedno \u010dine\n\/\/ sadr\u017eaj ili prijelom stranice.\nregisterBlockType( ime, postavke);"],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Prika\u017eite isje\u010dke koda koje po\u0161toju va\u0161e razmake i tabove."],"Write code\u2026":["Napi\u0161i kod..."],"Display a list of all categories.":["Prika\u017ei listu svih kategorija."],"Categories settings":["Postavke kategorija"],"archive":["arhiva"],"posts":["\u010dlanci"],"Find out more":["Saznaj vi\u0161e"],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Prika\u017eite korisnicima odabir akcije pomo\u0107u grupe linkova u obliku dugmadi."],"Buttons":["Dugmad"],"Fill":["Ispuni"],"Call to Action":["Poziv na akciju"],"link":["link"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Pitaj posjetioce da poduzmu akciju sa linkom u obliku dugmeta."],"Button":["Dugme"],"Link rel":["Relacija linka"],"Add text\u2026":["Dodaj tekst..."],"Unlink":["Ukloni link"],"Border radius":["Debljina okvira"],"Border settings":["Postavke okira"],"Color Settings":["Postavke za boju"],"recording":["zapis"],"podcast":["podcast"],"sound":["zvuk"],"music":["muzika"],"Embed a simple audio player.":["Umetni jednostavni zvu\u010dni reproduktor."],"Auto":["Automatski"],"Browser default":["Zadani pretra\u017eiva\u010d"],"Audio settings":["Postavke za audio"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Napomena: Audio koji se automatski pokre\u0107e mo\u017ee prouzrokovati probleme za neke posjetitelje."],"Display a monthly archive of your posts.":["Prika\u017eite mjese\u010dnu arhivu va\u0161ih \u010dlanaka."],"Archives settings":["Postavke arhiva"],"photos":["fotografije"],"images":["slike"],"Display multiple images in a rich gallery.":["Prika\u017ei vi\u0161e slika u galeriji."],"Link to":["Link:"],"Crop images":["Izre\u017ei slike"],"Gallery settings":["Postavke galerije"],"Thumbnails are not cropped.":["Sli\u010dice nisu isje\u010dene."],"Thumbnails are cropped to align.":["Sli\u010dice su isje\u010dene radi poravnanja."],"ADD MEDIA":["DODAJ FAJL"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dovucite slike, dodajte nove ili odaberite fajlove iz va\u0161e biblioteke."],"Write gallery caption\u2026":["Napi\u0161ite opis galerije..."],"image %1$d of %2$d in gallery":["slika %1$d od %2$d u galeriji"],"Move image forward":["Pomakni sliku naprijed"],"Move image backward":["Pomakni sliku nazad"],"Edit gallery image":["Uredi galeriju"],"block style\u0004Large":["Veliki"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Citiraju\u0107i druge, citiramo sebe."],"cite":["citat"],"blockquote":["upravni govor"],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Dajte citatu vizualni naglasak. \"Citiranjem drugih, citiramo sebe.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Write citation\u2026":["Napi\u0161i citat\u2026"],"Write quote\u2026":["Napi\u0161i navode..."],"Level %1$s. %2$s":["Nivo %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivo %s. Prazno."],"Code is Poetry":["K\u00f4d je Poezija"],"subtitle":["podnaslov"],"title":["naslov"],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Predstavite nove sekcije i organizujte sadr\u017eaj da pomognete posjetiocima (i pretra\u017eiva\u010dima) da razumiju strukturu sadr\u017eaja."],"Heading":["Naslov"],"Write heading\u2026":["Napi\u0161ite naslov..."],"Heading %d":["Naslov %d"],"Change heading level":["Promijeni nivo zaglavlja"],"block style\u0004Rounded":["Zaobljeno"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc izgleda\u2014miran, pod snijegom i spokojan."],"picture":["slika"],"photo":["foto"],"Insert an image to make a visual statement.":["Ubacite sliku da biste dali vizualnu izjavu."],"Write caption\u2026":["Napi\u0161i naslov"],"This image has an empty alt attribute":["Ova slika sadr\u017ei prazan alt atribut"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Slika ima prazan alternativni atribut; njen naziv fajla je %s"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Napomena: veliki broj ure\u0111aja i preglednika ne podr\u017eavaju prikaz ovog teksta.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Opi\u0161ite ulogu ove slike na stranici."],"Title attribute":["Atribut naslova"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Ostavite prazno ako je slika samo dekorativna."],"Describe the purpose of the image":["Opi\u0161ite svrhu ove slike"],"Alt text (alternative text)":["Alt Text (alternativni tekst)"],"Image settings":["Postavke za sliku"],"Upload external image":["Dodaj eksternu sliku"],"Crop":["Izre\u017ei"],"Image uploaded.":["Slike dodana."],"Rotate":["Rotiraj"],"Zoom":["Zumiraj"],"Could not edit image. %s":["Nije mogu\u0107e urediti sliku. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portret"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Vodoravno"],"Square":["Kvadrat"],"Original":["Original"],"Aspect Ratio":["Omjer"],"Empty":["Prazno"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["U nekom selu u La Manchi, kojem ne \u017eelim ime ni spominjati, \u017eivio je, ne tako davno, plemi\u0107, od onih koji imaju koplje na stalku, starinski \u0161tit, kukavno kljuse i lova\u010dkog psa."],"text":["tekst"],"Start with the building block of all narrative.":["Po\u010dnite sa osnovim blokom svih pripovijedanja."],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Prazan blok; po\u010dnite pisati ili unesite kosu crtu (prema naprijed) da izaberete blok"],"Paragraph block":["Blok za paragraf"],"Toggle to show a large initial letter.":["Prikaz velikog po\u010detnog slova."],"Showing large initial letter.":["Prika\u017ei veliko prvo slovo."],"Drop cap":["Prvo slovo"],"Text settings":["Postavke za tekst"],"File":["Fajl"],"Link settings":["Postavke linka"],"Upload":["Dodaj"],"Open Media Library":["Otvori biblioteku medija"],"Open in new tab":["Otvori u novoj kartici"],"Image size":["Veli\u010dina slike"],"Outline":["Obris"],"block style\u0004Default":["Po\u010detno"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Po\u010dnite pisati ili unesite \/ da izaberete blok"],"Text Color":["Boja teksta"],"Color settings":["Postavke za boju"],"post":["\u010dlanak"],"Number of items":["Broj stavki"],"Edit":["Uredi"],"Text color":["Boja teksta"],"Background color":["Boja pozadine"],"Delete column":["Obri\u0161i kolonu"],"Delete row":["Obri\u0161i red"],"Insert column after":["Umetni kolonu poslije"],"Insert column before":["Obri\u0161i kolonu prije"],"Insert row after":["Umetni red poslije"],"Insert row before":["Umetni red prije"],"Column":["Kolona"],"Color":["Boja"],"Link":["Link"],"Save":["Sa\u010duvaj"],"Page break":["Prelom stranice"],"editor button\u0004Left to right":["S lijeva na desno"],"Dimensions":["Dimenzije"],"Paragraph":["Paragraf"],"Background Color":["Boja pozadine"],"Default":["Po\u010detno"],"Remove image":["Ukloni sliku"],"Excerpt":["Izvadak"],"Select poster image":["Odaberi sliku postera"],"Edit image":["Uredi sliku"],"Replace image":["Zamijeni sliku"],"Select":["Odaberi"],"Apply":["Primijeni"],"No posts found.":["Nema prona\u0111enih \u010dlanaka."],"Preview":["Pregled"],"Autoplay":["Autoreprodukcija"],"Metadata":["Meta podaci"],"Replace":["Zamijeni"],"Display Settings":["Prika\u017ei postavke"],"Columns":["Kolone"],"Attachment Page":["Stranici s prilozima"],"Media File":["Fajl"],"Remove":["Ukloni"],"Copied!":["Kopirano!"],"Grid view":["Mre\u017ea"],"List view":["Lista"],"by %s":["od %s"],"Custom HTML":["Prilago\u0111eni HTML"],"Video":["Video"],"Calendar":["Kalendar"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Kalendar \u010dlanaka na va\u0161oj stranici"],"Loop":["Petlja"],"Preload":["Predu\u010ditavanje"],"Audio":["Zvuk"],"Gallery":["Galerija"],"RSS":["RSS"],"Width":["\u0160irina"],"Tag Cloud":["Oblak za oznake"],"A cloud of your most used tags.":["Oblak va\u0161ih najkori\u0161tenijih oznaka."],"Archives":["Arhive"],"Show hierarchy":["Prika\u017ei hijerarhiju"],"Show post counts":["Prika\u017ei broj \u010dlanaka"],"Display as dropdown":["Prika\u017ei kao padaju\u0107u listu"],"Categories":["Kategorije"],"Quote":["Citat"],"Contact us":["Kontaktirajte nas"],"Write title\u2026":["Napi\u0161ite naslov..."],"(Untitled)":["(bez naslova)"],"Cancel":["Poni\u0161ti"],"(no title)":["(bez naslova)"],"English":["Engleski"],"None":["Ni\u0161ta"],"Chapters":["Poglavlja"],"Close":["Zatvori"],"Image":["Slika"],"Code":["Kod"],"Search":["Pretraga"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}